迪列治:c朗係我偶像

6月27日訊 根據意大利媒體的消息，尤文圖斯已經和德利赫特就個人條款達成一致，斑馬軍團只需再與阿賈克斯就轉會細節達成協議就可以敲定這筆引援。 此前在接受荷蘭《國際足球》採訪時，德利赫特表示，C羅是自己兒時的偶像，一直都想成為像他那樣的球星。

德利赫特說道：“最近，當我和兒時踢球的伙伴聚餐時，我們回憶起了童年往事。那時我們在花園裡一起踢球，我總是想成為像C羅那樣的球星， 我很喜歡他，尤其是他還在曼聯效力時。我的第一件球衣就是C羅的。這次聚餐就發生在與尤文的比賽之後，那場比賽我不得不去盯防C羅

條撚樣可唔可以快D轉會 佢D新聞好撚煩

幾小時前話幾小時內官宣

仲要係幾隊 90% CLOSE

係咪借牙朗過橋黎叫高啲份人工？

近年轉會最撚煩係佢同基沙文

真 無啦啦又做左fans

剛剛就想咁講

無計 世界第一中堅